佢盤扭能力仲係當今最強？

真球皇

唔係歐聯三連霸新類型球王嗰皮啦

好過學界少少

盤扭一定係 今季salah都有啲佢既影子，睇外keep唔keep到

夏神過左佢啦

Messi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Hazard=Neymar>>>all

足球上帝